有冇做緊guru online嘅巴絲打

想知道呢間公司點
見到啲報導話對員工好好 又有休息室圖書館
收到interview 想知道下內情
Thx so much🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

網絡打手公司

行內知名度高？

唔好噉多FF

小性奴

做嘅嘢好hea好差

人工得萬頭 但要做到凌晨4點
啲人又走得快 啲橋又用番上一份嘅
你覺得呢？

用SAE既價想請AM既位
自己諗下啦

見佢個網話自己攞獎 以為好勁

補充小小，個title 依然係SAE

黑歷史

OT冇補水？痴線好chur

廉價勞工

gulu 係業界就同利豐一樣咁出名

唔想去in

當初搵工，有人咁同我講
入邊間agency 都好
千其唔好入guru

去in下都好
佢office都大

你就好 有人指點
為左攞多啲經驗 如果有offer做唔做好

我見到佢公司好似又大又靚咁

絲打幾時send cv㗎？
我前幾日send左 冇call